{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135573312/gimhae-sambangdong-s-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213389&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000733135&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184840&selectedRatePlan=294425480&expediaPropertyId=66705416&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼방동 S"
    },
    "text": "金海三方洞S (김해 삼방동 S)\n金海三方洞Sでの宿泊は金海で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金海三方洞Sはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "金海三方洞Sは金海で優れた選択肢となる宿泊施設です。WiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "金海三方洞Sは23個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sではどのような特別チェックインの案内がありますか？",
            "answer": "金海三方洞Sでは予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳以上となります。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "金海三方洞Sではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、金海三方洞Sでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "金海三方洞Sの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、金海三方洞Sでは無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、金海三方洞Sで知っておくべきことはありますか？",
            "answer": "金海三方洞Sでは指定の喫煙区域がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 500
    }
}